中下樣既男人但做專業人士算唔算條件唔差

如題

可以整容

聽聲

專業人士都分好多種喎

做it

大把所謂專業人士
十年後重住公屋 一家幾口

算差

個問題係中下樣

其實你知我知單眼佬都知個事實就係依個時代係睇樣，同埋睇人地心目中理想對象既picture，每個人都會唔同，

你當張picture可以分好多層layers組成，最外面果層可能係關於才華，技能之類。中間果層就係幽默、性格風趣依d。最後果層就一定係外型唔洗多講，所以你會見到好多人曖昧曖曖下會無左蹤影，就係因為過唔到最尾果層layer，所以永遠都係stop響依個位。

資產先有意義
同你專唔專業無關
進而要分清楚
薪金同入息

係你問條件，冇講明係咩條件
咁我估你都唔係問內涵修養呢啲嘢啦

中下樣
你問得都知你冇咩自信啦掛

男人不嬲睇財為貌